<div id="w_grid-1571719344816" class="w_grid-000" data-tmpleditable="editable"><div class="w_grid signal">   <div class="e_box e_box-000 p_gridbox">         <div id="content_box-1571719344816-0" class="e_box e_box-000 d_gridCell_0 p_gridCell ND_empty" data-editablecontent="1571719344816"><div id="w_grid-1571726371937" class="w_grid-000"><div class="w_grid signal">   <div class="e_box e_box-000 p_gridbox">         <div id="content_box-1571726371937-0" class="e_box e_box-000 d_gridCell_0 p_gridCell"><div id="w_grid-1571726371947" class="w_grid-000"><div class="w_grid signal">   <div class="e_box e_box-000 p_gridbox">         <div id="content_box-1571726371947-0" class="e_box e_box-000 d_gridCell_0 p_gridCell"><div id="w_common_text-1571726371987" class="reset_style"><div><p style="text-align:right"><span style="font-size:34px"><span style="font-family:微软雅黑"><span style="color:#FFFFFF"><strong>精华文章</strong></span></span></span></p>
</div></div></div>       </div>  </div></div></div>       </div>  </div></div><div id="w_grid-1571739848110" class="w_grid-000" data-vhide100p="true" data-vhide1024="true"><div class="w_grid signal">   <div class="e_box e_box-000 p_gridbox">         <div id="content_box-1571739848110-0" class="e_box e_box-000 d_gridCell_0 p_gridCell"><div id="w_grid-1571739848115" class="w_grid-000"><div class="w_grid signal">   <div class="e_box e_box-000 p_gridbox">         <div id="content_box-1571739848115-0" class="e_box e_box-000 d_gridCell_0 p_gridCell"><div id="w_common_text-1571739848119" class="reset_style"><div><p style="text-align:right"><span style="line-height:1.8"><span style="font-size:34px"><span style="font-family:微软雅黑"><span style="color:#FFFFFF"><strong>精华文章</strong></span></span></span></span></p>
</div></div></div>       </div>  </div></div></div>       </div>  </div></div><div id="w_grid-1571726371957" class="w_grid-000"><div class="w_grid signal">   <div class="e_box e_box-000 p_gridbox">         <div id="content_box-1571726371957-0" class="e_box e_box-000 d_gridCell_0 p_gridCell"><div id="w_grid-1571726371967" class="w_grid-000"><div class="w_grid signal">   <div class="e_box e_box-000 p_gridbox">         <div id="content_box-1571726371967-0" class="e_box e_box-000 d_gridCell_0 p_gridCell"><div id="c_portalResNews_category-15725091452157037" class="c_portalResNews_category-01001003" loaded="true">

<div class="NavList_a1 default-style slide-menu swiper-container swiper-container-horizontal swiper-container-free-mode" id="NavList_a1">
  <ul class="clearfix swiper-wrapper" style="transform: translate3d(0px, 0px, 0px);">
      <% @article_categories.children.each do |category|%>
        <li class="swiper-slide swiper-no-swiping">
          <%= link_to category.name, news_index_path(cid: category.id), class: "more" -%>
        </li>
      <% end -%>
  </ul>
<div id="NavList_a1_menu-slide" class="menu-slide" style="width: 130px; height: 80px; left: 280.28125px; top: 0px;"><i></i></div><span class="swiper-notification" aria-live="assertive" aria-atomic="true"></span></div>

</div></div>       </div>  </div></div></div>       </div>  </div></div><div id="w_grid-1571726371977" class="w_grid-000"><div class="w_grid signal">   <div class="e_box e_box-000 p_gridbox">         <div id="content_box-1571726371977-0" class="e_box e_box-000 d_gridCell_0 p_gridCell"><div id="c_portalResNews_detail-15717264039027740" class="c_portalResNews_detail-01001" loaded="true">
                <div class="e_box p_NewsDetail" data-ename="资讯详情" data-infoid="38">
            <!-- 移动端焦点图 -->
            <!-- 移动端焦点图 结束 -->
            <!--这是标题区topFlag recommandFlag-->
            <div class="e_box p_topBox">
                <div class="e_box p_header">
                    <!--置顶  图标-->
                                        <!--推荐  图标-->
                                        <div class="e_box p_TitleBoxA">
                        <h1 class="e_title h1 p_headA">
                            <div class="font">
                                <%= @article.title %>
                            </div>
                        </h1>
                    </div>
                </div>
                <ul class="e_box p_dataSource borderT_default" data-ename="资讯信息">
                    <li><span class="i_sort">分类：</span><%= link_to @article.article_category.name, news_index_path(cid: @article.article_category.id) -%></li>
                    <li><span class="i_auth">作者：<%= @article.author%></span></li>
                    <li><span class="i_source">来源：<%= @article.copy_from%></span></li>
                                                            <!-- <li><span class="i_pubDate">发布时间：</span>2019-11-12 15:18</li> --><!--YYYY-MM-DD hh:mm:ss时间格式根据情况自定义-->
                    <li><span class="i_pubDate">发布时间：</span><%= @article.published_at %></li>
                </ul>

            </div>
            <!--新闻图集-->
              <div class="e_box p_infoBox">
                <!--这是标题区topFlag recommandFlag-->
                <div class="e_box p_header">
                    <!--置顶  图标-->
                                        <!--推荐  图标-->
                                        <div class="e_box p_TitleBoxA">
                        <h1 class="e_title p_headA h3 font_thick">
                            <div class="font">
                                <i class="iconfont"></i>
                                <%= @article.title -%>
                            </div>
                        </h1>
                    </div>
                </div>
                <!--概要信息-->
                <p class="e_article p_summary" data-ename="资讯概要信息">
                    <span><span class="i_SummaryBox">【概要描述】</span></span><%= @article.brief -%>。
                </p>
                <ul class="e_box p_dataSource e_box p_dataSource borderB_default" data-ename="资讯信息">
                    <li><span class="i_sort">分类：</span><%= link_to @article.article_category.name, news_index_path(cid: @article.article_category.id) -%></li>
                    <li><span class="i_auth">作者：<%= @article.author%></span></li>
                    <li><span class="i_source">来源：<%= @article.copy_from%></span></li>
                                                            <!-- <li><span class="i_pubDate">发布时间：</span></li> --><!--YYYY-MM-DD hh:mm:ss时间格式根据情况自定义-->
                    <li><span class="i_pubDate">发布时间：</span><%= @article.published_at %></li>
                </ul>
                <!--概要信息结束-->
            </div>
            <!--正文内容-->
                        <div class="e_title p_articlesTitle" data-ename="描述标题">
                <div class="font">详情 </div>
            </div>
            <div class="e_box p_articles" data-ename="资讯详细描述">
              <div class="reset_style js-reset_style js-adapMobile ">
                <%= raw @article.content -%>
              </div>
            </div>
                        <!--正文内容 结束-->

            <!--分页-->
            <div class="e_box d_pcDom p_PrevAndNext borderB_default" data-ename="上一篇、下一篇信息区">
                <div class="e_box p_previewBox">
                    <span class="i_title">
                      <span class="i_pageUpTitle">上一个</span>
                      <span class="clons">:</span>
                    </span>
                    <% if @article.previous.nil? %>
                      无
                    <% else %>
                      <%= link_to news_path(@article.previous.id) do%>
                        <span class="p_PreviewTitle"><%= @article.previous.title %></span>
                      <% end -%>
                    <% end -%>
                </div>
                <!-- 下一篇 -->
                 <div class="e_box p_nextBox">
                    <span class="i_title">
                      <span class="i_pageDownTitle">下一个</span>
                      <span class="clons">:</span>
                    </span>
                    <% if @article.next.nil? %>
                      无
                    <% else %>
                      <%= link_to news_path(@article.next.id) do%>
                        <span class="p_PreviewTitle"><%= @article.next.title %></span>
                      <% end -%>
                    <% end -%>

                </div>
            </div>
            <!--分页end-->
            <!--分页-->
            <div class="e_box p_PrevAndNextMo p_PrevAndNext borderB_default" data-ename="上一篇、下一篇信息区">
                                                <div class="e_box p_previewBox">
                    <span class="i_title"><span class="i_pageUpTitle">上一个</span><span class="clons">:</span></span>
                                            <span class="p_PreviewTitle"><span class="i_non">无</span></span>

                </div>
                <!-- 下一篇 -->
                                                <div class="e_box p_nextBox">
                    <span class="i_title"><span class="i_pageDownTitle">下一个</span><span class="clons">:</span></span>
                                            <a href="/news/28.html" data-ename="下一篇标题">
                            <span class="p_PreviewTitle">美国高中与国际学校都欠缺的一样东西</span>
                        </a>

                </div>
            </div>

            <input type="hidden" id="infoTypeId" value="1">
            <input class="UrlParam" type="hidden" value="id=38&amp;type=0&amp;cid=3&amp;visualType=true">


            <!--分页end-->
        </div>

</div></div>       </div>  </div></div></div>       </div>  </div></div>